好想畀貨櫃車輾爆頭 腦漿噴射 咁就唔使再諗無謂野

做咩最近咁灰